荃灣邊到好住？

想買爵悅庭 好似幾好
麗城算平 但好僻下
綠楊3x年樓 但個位真係最好
愉景又點睇？

二坡坊附近

綠楊最方便

麗城算平
麗城交通完全唔方便
無車既話不了
愉城黑廁鑽石廳唔實用
綠揚實用但太舊
如果覺得麗城平不如考慮下翠豐臺

二坡坊

講空間真係平既
交通真係西

有無車？
有車海濱幾好

海之X... 基本同爵既租金咁上下.... 係我租新樓都唔租爵XX

之前睇過綠楊。住戶質素欠佳，垃圾放走廊，唔係垃圾房。仲有好多戶封咗大門，唔知係裝修定還是其他原因。

翠豐台同麗城有分別咩？咪又係要坐車出MTR

有狗竇免了

綠楊

揸車出入一定住朗逸峰，窮撚先會貪方便住市中心

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

有車麗城個邊好似幾好，無車就愉景新城/怕傲灣睇落唔錯

荃灣西個海臭到仆街

錦豐如何？係舊啲 但交通好似幾方便

海之戀, 全城匯因為未夠3年, 無乜人會放盤
柏傲灣就快夠3年, 到時應該好多人會放盤搶爛市, 你等得嘅話到時可以去睇下
budget 夠嘅就睇下萬景峯
budget 少啲嘅話, 咪睇下工廈三寶, 環宇海灣囉
三寶之間分別其實不大, 爵悅庭唔會有特別優勢
反而因為佢係開放式廚房, 唔係個個鍾意
綠楊30+樓齡, 你住10+年嘅話就50+樓齡
到你放出去嘅時侯可能無咁易放
你可能會話美孚50年樓齡都咁好賣, 但你要明白就算大家都係鐵路上蓋, 美孚站嘅 location 好過荃灣好L多
愉景格式係鑽石型廳, 睇你接唔接受到

識野，算低密度
渣車西隧冇燈直到港島

封西貢都係，無燈直到，爽到仆街

朝早荃錦公路個迴旋處成撚日塞

有錢不如住house

愉城正呀，落雨行去地鐵站都唔怕，樓下商場又做返起，鑽石廳拉返直就ok,管理費$3唔使

係你個list裏面想揀管理好嘅，綠楊

咁又未夠公住house呀嘛
唔通唔住市中心一定要搬上半山咩

唔鍾意揸車

係既， 荃灣冇咩house 揀
不過如果對荃灣有情意結
有渣車既話朗逸峰係幾好住， 呎價又平， 單位又大

環宇海灣都ok

綠楊有宿舍

750萬 再上買唔起

翠豐臺，不過唔咁方便

海之戀起好左 冇臭啦

買得海之戀環宇萬景峯
不如諗奧運個邊

深井青龍頭算唔算先
都係荃灣區

海之X 有單位爆過幾次屎渠！！

有無諗青山公路一帶？

交通咁唔方便，唔好害人啦

仲買？要攬炒

萬景峰

海濱，交通一流
朝早邨巴直出中環灣仔同觀塘

御海都ok

睇標題以為係鬧緊荃灣到底有邊忽好住

荃灣平均幾錢尺

管理署係叫8點前放走廊

祈德尊

係
爵悅好似新鴻基起
依加住緊新鴻基 想住返新鴻基

4xx 2房要700架啦

無咩盤呀 外牆又舊

灣景呢

爵悅庭算方便！行去西鐡十分鐘左右，又近楊屋道街市，過天橋5分鐘就到眾安街。不過你要接受開放式廚房， 黑廁同水冷式冷氣！另外個人建議如果買最好買西北爵。東南爵走廊位好窄，有啲單位直頭門對門。如果兩戶同一時間開門，有機會頂屎忽！

荃灣花園，富麗個邊仲算唔算荃灣

如果唔介意對醫院，名逸居都ok!

麗城都唔係真係咁唔方便
有巴士總站 朝早有紅van出佐敦道 觀塘同埋過海
出地鐵站架綠van開得好密 如果真係趕時間 截的士都唔難

利申: 二十九年麗城居民

對比起其他荃灣樓
麗城係唔可以行返屋企
一定要靠交通工具

爵悅庭個冷氣好似係中央冷氣要整好煩
因為本身係預起services apartment 嘅
一定要考慮呢點

綠陽啦 多狗仔

真 臭到嘔

要駁車或行十幾二十分鐘嘅荃灣邊皮不如yoho啦
乜車都有又唔使駁腳 其實出入仲快過麗城呀三寶嗰啲 則靚 住客都唔錯 唯一缺點鄉黑
有車就麗城抵玩
荃灣西三寶不如買市區

元朗不了
出入都擔驚受怕
傻閪藍屍先買

萬景峯

利申 上年賣咗 住咗8年

爵庭係工廠區 好撚差空氣

荃灣西站都行到去麗城灣景個邊ge，不過真係多數搭車出地鐵站鐘意做運動/行下除外

唔係喎 如果講黃藍比例
依度住客好撚多黃喎
街坊手足質素都好高質
過埋下個月區選就出成績表

PS 721恐襲其實有好多外區老黑

每個月最少一日1400就封站
平日無事無幹都2200尾班車
揸車就俾錢大欖之餘博愛迴旋處塞上塞落

食野你多出街食飯（街邊打冷）係幾多選擇既

元朗有警黑勾結認證
有事39分鐘冇差佬
白交稅

所以咪話揸車除非你好有錢唔志在 否則揀麗城好過 但荃灣區車位好唔夠
住yoho唔係得條鐵嘅 巴士都好正
元朗小店多 最緊要係食飯冇荃灣咁迫但有天橋係方便

環宇
4年新樓 2房 8m以內
則算正常仲有工作平台 近西鐵 大會所
荃灣樓咁上下價錢都已經舊啦

唔係AA唔洗pm我

其實好睇樓主你著重啲咩因素
環境？
交通？
方便？
樓齡？
發展商？

識住一定住二坡坊
食雞又方便

千金難買同毗鄰，了解下邊度有高質+真香港人先好

全城匯..夠方便, 行街買餸

荃景圍

全香港冇一度好住

我住緊個單位唔係開放式廚房wor。

單位太大，1千萬左近起跳

有工作平台有乜好？

岩岩先開始收樓邊有盤

多得林婉濱呢個八婆

聽講管理費好撚貴

佢主打會所管理費唔貴點cap水

仲係好臭喎

會唔會太舊

二坡坊 夠晒熱鬧

係，間唔屎又壞下，不過可以叫管理處搞

夏天喺全城滙個位開始已經聞到臭海味

可以掠衫出去，放2棵小盤裁，朋友黎到2-3個人出去9up下食支煙又得，你乜嘢都唔岩咪擺雜物囉
工作平台你買嗰陣時樓書寫明唔入實用面積啦

作為一個偽中產 住依d偽豪宅
唔志在

一早冇臭啦，好明顯你唔係住荃灣

你講緊工作平台定露台呀
工作平台咁細，企1個人都逼，點企2-3個人
同意有個户外空間好有用
但有露台就夠，工作平台係多舊魚

我孤陋寡聞
工作平台唔入實用面積咩？

可以行
行15分鐘囉

元朗冇海景樓已經可以收皮

元朗淨係鄉黑勾結都永不考慮啦

唔好執著荃灣喱啲垃圾區

咁荃灣都有工廠靚景
上面有飛機聲 後面有F1聲 前面有船聲 下面有屎味
睇環境已經ban得

夜晚行過 啲十幾歲既都係講普通話……

與狗為隣，好多狗屋

萬景峯

九唔搭八 你揸唔揸同你有冇車有咩關係

其實祈德尊新邨都幾方便，又唔貴

講起 我想睇碧堤
620-630搵個有露台得唔得
見D放盤有露台都開700
係有少少無露台先開650

呢個時勢仲搬入元朗？同送自己中冇乜分別

點止白交税，直程係比錢人打尻自己

鋤價入市時機

我就係由元朗搬出去
住緊新鴻基樓

無千萬cash 移條鐵咩
又唔係專業人士

我唔鍾意揸車咪無車囉 on9仔

海旁果邊

無盤 aa話好少人放盤

窮撚住唔起

聽聞個則最好
但有兩橦狗宿舍

海之戀 爆屎渠

但番入麗城黎講，旺角 佐敦 銅鑼灣 有紅van 直番到
934經灣仔 金鐘 上中環 都係直番到
都算方便

全香港18區差唔多最好住個區黎架喎

多得幢大陸人酒店

深井唔識升

唔用南區同你講，沙田區，東區一定好過荃灣區

咁睇唔開賣左未
住荃灣唔好諗住交通會有改善
未結婚前我老婆住綠楊
係得地鐵 但都好多個站
巴士嗰啲好慢同埋路線唔齊
真正叫得上優勢係多商場同行人天橋

海之戀

芙蓉山村
有車一流

有無睇過名逸居？幾實用，樓下咩都有
萬景峰當然係最好，不過就貴好多

一定便宜

有福建炒飯有刀手有勝和,設施齊全

包安住
有刀手保護你

咁都話唔臭，痴線

地鐵總站有位坐,唔使半個鐘到尖沙咀中環仲想點

返海港城 元朗搭閪鐵過柯士甸都係4個字
荃灣係唔差嘅 但元朗站都唔慢
唔好比地圖呃左 yoho呢個位係好CLS

屌原來爵悅庭係中央冷氣

爵悅庭、愉景新城、碧堤半島
大家點排

荃灣花園唔好呀個管理公司垃圾，商場大業主話事轉唔到

愉景新城>>>>>>>碧堤半島>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>爵悅庭

愉景新城間隔問題用傢俬去搭救，碧堤半島交通問題真心唔方便，爵悅庭冷氣冇得搞，維修勁貴管理費加加加，管理公司一般，荃灣有兩個盤都係用水冷冷氣，其中一個就係爵悅庭

總好過同鄉黑同住

愉景管理可以用垃圾黎形容

BTW 荃灣有冇咩GYM 推介

環宇海灣好靚
夜晚搭車行屯公見親都好想住

麗城咁大都有分邊忽好住
3期其實幾好
樓下有a車去機場，934出中環灣仔，234x去深旺油尖，40出東九，48x去沙田
再唔係行15分鐘落西鐵/搭巴士去埋將軍澳
不過夏天行就熱到仆街無遮無檔
不過都仲有邨巴/小巴/巴士落地鐵站

位置夠隔攝與世隔絕
樓下商場夠自給自足
間隔四正實用高
誠哥樓黎講算好

區黎講唯一唔好就係太藍
條民賤聯肥臭閪做左勁多年麗城區議員

physical?

你中意啦
實情係好多人覺得係難得機會入貨
依度荃灣業主多 得罪哂

麗城咪撚住2期
9成單位唔係d喉有問題就天花滲水

愉景兩房單位個細房係on9，放唔到床，要訂做騎窗台
不過如果有細路，個平台遊樂場真係幾正，夏天朝早唔曬，又幾好風

地點黎講除左綠楊，另一個最正係佢，搭地鐵返工既最方便
依家有埋ikea，快餐店都食少左，買傢私連送貨都唔駛，車仔都唔洗拎，就咁拖地拉返屋企

96B架閪車黎 我屌佢老母

咁其實荃灣西果邊好d wo 西鐵快

係辟，自己村巴，樓下有專屬嘅小巴，日頭交通配套還可以，係夜晚得旺角佐敦通宵紅Van

Go24

係架唔係點會賣咁貴
但荃灣西啲巴士線好閪
計埋巴士反而yoho有優勢
全部尾站直出零燈位
好似出旺角有架神車268X 半個鐘唔使
機場A36又係
搭的士嘅速度但比巴士車費
所以我先話 唔揸車嘅懶人住yoho仲好
揸車就麗城

各有特色,元朗個人覺得太迫，得條大馬路，幾個商場

點垃圾？

其實唔係
大馬路雖然人多車多但元朗人好少行除左上落車
元朗唔淨得商場 仲有好多地鋪
一般街坊活動範圍其實喺雞地、又新街、西菁街、大坑渠兩旁、劇院、元廣附近

住左廿二年
同意樓豬

春天潮濕嗰時會唔會好潮, 係海邊返工望埋山成日都俾雲包圍

我住千色店樓上
層樓而家升到成千萬

岩晒而家樓價貴

你呢度緊係筍野, 地點交通無撚敵

唔好哂錢啦
唔係想像中咁好住
同一舊錢買山上豪宅仲好

荃威大把女

梗廚比例比較少！大部分開放式廚房！

其實爵悅庭唔係中央冷氣，係水冷式冷氣，即係我哋嘅分體冷氣散熱並唔係掛喺個窗出面！所有冷氣散熱都係擺喺自己門口出邊嘅冷氣機房，再由大廈嘅水管派水上嚟冷卻自己屋企嘅冷氣散熱！咁樣嘅安排，好處係大廈嘅外觀美觀，唔會有一個二個冷氣散熱掛咗喺窗外！唔好嘅地方係，維修麻煩，換冷氣機嘅時候冇乜其他選擇，因為全香港得兩個牌子有水冷式冷氣！我上年換咗廳嗰部兩匹，連人工兩萬蚊！

唔講冷氣 好唔好住？

識揀一定係揀萬景峯
果日係樓下見到個大波學生妹
坐D望E

當年起係做service apartment
但就賣比人住

你係咪元朗YOHO 地產狗
係咁推YOHO做乜柒

無計啦而家yoho邊有人睇

有車仲買麗城?
係到買碧提啦, 差成15~20年樓齡, 都係貴1成多D

無計啦 荃灣友成日吹到自己天上有地下無
明明新界當正自己市區 呃人入貨
多大陸人聚居環境又差
交通又唔係真係咁把炮
我用yoho舉例啫 沙田新城市 大圍 甚至葵芳都贏荃灣啦
我有推麗城架仲好講
我講事實啫 有錯請指正
邊個AA好明顯

你兩位左右門神真係好得閒
一唱一和

俾人督爆咗就嬲豬
我淨係留咗兩個言話荃灣西個海好撚臭

邊個督爆邊個呢
唔知邊隻AA狗係咁like自己dislike人地
講咁多因爲我本身荃灣住過幾年 熟到爛

根本就係。太多aa吹大左

我呢個星期一行過真係冇臭喎

個人認為港島好住d。

麗城有shuttle bus出入

笑咗
荃灣得罪你？

純粹路過
樓主問荃灣樓，講元朗把狗咩
唔講法國普羅旺斯好住？
你唔推介住荃灣啫
咁你去其他區 post 取暖囉

利申：住九龍東
唔係 aa

美孚/長沙灣/荔枝角好撚好多啦屌
多好嘢食
又係交通中心點
屌你老母荃灣去東區南區根本就半個地獄

YOHO前YOHO後

真心唔明

每日都行過表示其實無咩味
係公園好撚多拖喼支那人同夜晚有廢老開喇叭唱歌

長沙灣荔枝角又舊又工廠

加多少少住荔枝角

成日有班大媽一路播喃嘸阿彌陀佛一路跳舞

on9個少少夠住奧運啦

個post真係好多文盲on9
人地揀得荃灣有自己原因啦
講乜春yoho荔枝角

立坊幾好住 南豐樓 用料唔差 係有黑廁同有d 係open kitchen 問題 等映日灣條天橋起好埋 落街就唔洗淋雨

可以一路行到地鐵站唔洗落地
但我唔鍾意條街好撚多狗屎狗尿，放狗我無意見但麻煩執返d屎啦大佬

其實好睇樓主邊到返工, 坐巴士定狗鐵

我元朗 老婆觀塘
兩家人會輪住黎照顧小朋友
天水圍同馬鞍山

睇左好耐 又岩筆直同最方便係工廠三寶
愉景都諗緊 綠楊就太舊

荃工三寶個位得爵仔可取

搵近荃西地鐵站個頭啦

可以考慮下海濱/海灣, 行去西鐵站夠近方便去元朗, 另外海濱朝早有村巴去觀塘, 放工時間都有村巴返海濱

提一提荃景啲房幾大

慳返裝修錢

直頭自己黎啦得閒就幫埋街坊打好鄰里關係

三棟都有fd住 唔差個幾步啦 要比較埋全部 budget 都要睇餸食飯

全部都做到9按
的確得爵仔可取

爵悅庭係中央水冷散熱，唔係中央冷氣
即係你屋企依然有一部分體式
只不過係水冷，唔係風冷
咪再搞錯

樂悠居 一層廿幾伙，單棟
立坊 開積麻麻，單棟
爵仔 水冷冷氣，走廊暗，屋苑

揀想食邊個缺點仲好

水冷散熱咪有機會出現冷凝水

我自己就覺得ok!三寶之中最近市中心！樂悠居一梯廿幾伙，立坊就啲積唔實用！綠楊太舊，愉城鑽石廳，新嗰幾個屋苑又太貴！我上年買嗰陣，只係考慮爵仔同名逸居！我又係指定買荃灣，因雙親年紀漸大兼住葵盛，買荃灣方便返屋企照顧老人家。我相信每一個人買樓嘅時候揀地點都會考慮自己嘅因素，每個人都有自己嘅理由。樓主決定買荃灣都一定有自己嘅理由！

Yes!所以有時要叫管理處上嚟通水！

去左旅行又出水咪大鑊

有少少憎人富貴厭人貧

佢做過d咩？

定係佢無做野？

戇鳩

佢做既野就多囉

荃錦公路落迴旋處，就係佢自己要求路政處重新劃過啲線，由虛線變實線，聲稱改善交通
搞到荃錦公路啲車塞死哂，

愉景會好D?

元朗同天水圍都有巴士係愉景落,去馬鞍山行去大河道有巴士

樓主乜嘢budget先？上車定換樓

搭西鐵行過公園就到工廠三寶
由大西北搭巴士出黎搖一個鐘對老人家都幾係野

元朗同天水圍出荃灣勁快叻,20mins 左右

叫老人家係西鐵行去3寶咪仲玩鳩佢